沙田十三校關注組發起罷課 林大輝中學稱或法律追究學生

立法會今日恢復《國歌條例草案》二讀程序，多個學生團體於復課首日發起罷課，表明的反對《國歌法》及《國安法》。沙田區除了崇真中學及培英中學，有名為「沙燕兒女」的九間中學學生團體聯合發出罷課聲明，並呼籲學生及校友響應。

有發起罷課的林大輝中學本土關注組在昨日得到校方通知，指校方會沿用去年十一月罷課的處理方式，安排持有家長信的學生到特別室自習。有關注組負責人表示今晨學生在校外派發有關罷課的單張，但遭學校職員警告，指其行為影響校譽。

林大輝中學昨日發表聲明譴責發起團隊未經學校授權使用校名，更以學校名義發起未經授權的活動，指會向有關同學保留法律追究權利。

同區梁文燕中學反修例關注組昨日於社交媒體發帖文，指家教會已知悉學生的罷課安排，同時因為關注組成員以中六畢業校生為主，校方可能會阻止他們的成員進入校園。

另外有網民發起早上上班時間在全港的馬路慢駛堵路，意圖逼使上班人士罷工，但早上的沙田區交通正常，有警員駐守地鐵站內外，大部份在大圍站巡邏，亦有警員多度截查年輕市民。

關注組應該同校名唔同？

咁叫非林大輝中學本土關注組

不如叫撚大廢中學本土關注組

應該係？

絕對不是「林大輝中學」罷課關注組囉

犯法?

要搵個讀law嘅講吓

報警拉學生囉 咁威
唔報警正垃圾呀契弟
兇鳩學生都低能

留名睇林大輝跳出黎
屈啲學生佔用佢個名

林太輝

學校都唔撐自己學生 邊個撐係學校？

學校應該唔記得佢哋啲學費來自啲學生